點解有兩個蔡一智

我做姿三四郎， 你做檜桓， 哈哈哈哈。。。

杜德偉同場

佢講緊柔道龍虎榜既對白

家姐蔡一薇？